Question: Which setting in indexes.conf allows data retention to be controlled by time?
A. maxDaysToKeep
B. moveToFrozenAfter
C. maxDataRetentionTime
D. frozenTimePeriodInSecs
Answer: D

Question: In case of a conflict between a whitelist and a blacklist input setting, which one is used?
A. Blacklist
B. Whitelist
C. They cancel each other out.
D. Whichever is entered into the configuration first.
Answer: A

Question: In which Splunk configuration is the SEDCMD used?
A. props.conf
B. inputs.conf
C. indexes.conf
D. transforms.conf
Answer: A

Question: Which parent directory contains the configuration files in Splunk?
A. $SPLUNK_HOME/etc
B. $SPLUNK_HOME/var
C. $SPLUNK_HOME/conf
D. $SPLUNK_HOME/default
Answer: A

Question: Which forwarder type can parse data prior to forwarding?
A. Universal forwarder
B. Heaviest forwarder
C. Hyper forwarder
D. Heavy forwarder
Answer: D

Question: Which Splunk component consolidates the individual results and prepares reports in a distributed environment?
A. Indexers
B. Forwarder
C. Search head
D. Search peers
Answer: C

Question: Which Splunk component distributes apps and certain other configuration updates to search head cluster members?
A. Deployer
B. Cluster master
C. Deployment server
D. Search head cluster master
Answer: A

Question: Where should apps be located on the deployment server that the clients pull from?
A. $SPLUNK_HOME/etc/apps
B. $SPLUNK_HOME/etc/search
C. $SPLUNK_HOME/etc/master-apps
D. $SPLUNK_HOME/etc/deployment-apps
Answer: D

Question: This file has been manually created on a universal forwarder:/opt/splunkforwarder/etc/apps/my_TA/local/inputs.conf[monitor:///var/log/messages]sourcetype=syslogindex=syslogA new Splunk admin comes in and connects the universal forwarders to a deployment server and deploys the same app with a new inputs.conf file:/opt/splunk/etc/deployment-apps/my_TA/local/inputs.conf[monitor:///var/log/maillog]sourcetype=maillogindex=syslogWhich file is now monitored?
A. /var/log/messages
B. /var/log/maillog
C. /var/log/maillog and /var/log/messages
D. none of the above
Answer: B

Question: In which phase of the index time process does the license metering occur?
A. Input phase
B. Parsing phase
C. Indexing phase
D. Licensing phase
Answer: C

Question: You update a props.conf file while Splunk is running. You do not restart Splunk and you run this command: splunk btool props list "-debug. What will the output be?
A. A list of all the configurations on-disk that Splunk contains.
B. A verbose list of all configurations as they were when splunkd started.
C. A list of props.conf configurations as they are on-disk along with a file path from which the configuration is located.
D. A list of the current running props.conf configurations along with a file path from which the configuration was made.
Answer: C

Question: The priority of layered Splunk configuration files depends on the file's:
A. Owner
B. Weight
C. Context
D. Creation time
Answer: C

Question: When configuring monitor inputs with whitelists or blacklists, what is the supported method of filtering the lists?
A. Slash notation
B. Regular expression
C. Irregular expression
D. Wildcard-only expression
Answer: B

Question: What is required when adding a native user to Splunk? (Choose all that apply.)
A. Password
B. Username
C. Full Name
D. Default app
Answer: ['A', 'B']

Question: What are the minimum required settings when creating a network input in Splunk?
A. Protocol, port number
B. Protocol, port, location
C. Protocol, username, port
D. Protocol, IP, port number
Answer: A

Question: Which Splunk component requires a Forwarder license?
A. Search head
B. Heavy forwarder
C. Heaviest forwarder
D. Universal forwarder
Answer: B

Question: To set up a network input in Splunk, what needs to be specified?
A. File path.
B. Username and password.
C. Network protocol and port number.
D. Network protocol and MAC address.
Answer: C

Question: Which Splunk forwarder type allows parsing of data before forwarding to an indexer?
A. Universal forwarder
B. Parsing forwarder
C. Heavy forwarder
D. Advanced forwarder
Answer: C

Question: During search time, which directory of configuration files has the highest precedence?
A. $SPLUNK_HOME/etc/system/local
B. $SPLUNK_HOME/etc/system/default
C. $SPLUNK_HOME/etc/apps/app1/local
D. $SPLUNK_HOME/etc/users/admin/local
Answer: C

